Title: Phoenix mit Übersicht
Date: 2013-09-06 14:14
Author: marvin
Category: Uncategorized
Tags: marieantoinette, music, phoenix, versailles
Slug: phoenix-mit-ubersicht

Phoenix haben in Versailles, in dem Garten des Le Chateau, gespielt. Die
Band kommt ja aus Versailles. Das Video wurde mit einer Drohne
aufgenommen und ich bin hin und weg. Tagträumen Deluxe. Wie sehr würde
ich mal eine Tour durch Versailles machen. Danke Marie Antoinette...

{% youtube 8c3PoD_qW1Y %}

